應唔應該做政府文員

近排有個政府文員offer 大約16k應唔應該做
利申 廢u bba 2020fg

講到你想就做到咁

咩位先

N仔？

有心理準備入黨就做

非公墓員?

1年contract 文員仔
非公墓員

想知係邊度搵

No

好矛盾
依個時勢又驚搵唔到工
但又唔想做文員

你唔做我做呀

你閱讀理解咁差應該做唔到

呢個時勢 有offer就做住先啦
人工比一般fresh grade好
雖然一畢業就入政府會覺得好悶 人生無意義
但你做左幾年野就會發現打私人工都係咁無意義

等錢使咪做住先，騎牛搵馬

本身想做咩

你理解能力都幾高

本身想做marketing
但一年之後出番去做會唔會仲難搵

人地呢，就做AO EO，事業有成有車有樓，個銀包係收埋幾張premium白金卡無限limit。

嘿！你呢？就文員，冇車冇樓，個銀包就收埋幾十張AM730，頭條剪返黎果d發滿40蚊減3蚊既發霉Coupon。

人地就安穩上十幾萬月薪，你就萬幾做一年前路茫茫。

完全唔覺得自己好臭？

睇嚟ching fg 50k

16k要住先啦 仲有15%約滿酬金

魔鬼巴你都唔識？
考左十年aco都考唔到既名人喎

做住先啦
進可攻退可守
好境再轉

唔會仲難搵
首先你有份16k可以慢慢揀份offer好啲嘅 邊做邊搵囉 既然你有唔接offer嘅決心 唔好同我講話唔敢請假interview
坊間好撚多under16k嘅19marketing
二黎 你咁後生 怕條撚咩 等多幾個月既白紙點睇都仲撚衰 有handle office work嘅exp一定好過冇
三黎 政府文員點都叫做見得下人 hr都會睇高幾分(對比濕9細公司admin仔)
四黎 屌你老味而家邊撚度仲會有公司哂錢請冇經驗嘅marketing你等蚊瞓啦